買安全套係男方責任？

如題 純粹好奇
：男人有責任保護女仔 嗰少少錢算咩
：做愛係雙方嘅事 女仔都有份爽 自然要輪流買套

係勁既 根本條女就會叫你射入去
邊個唔想生咪邊個責任
兩個都唔想咪兩個都有責任

叫你射入去呢個真

條仔戴咪條仔買 條女戴咪條女買

屌，買個套都分邊個責任

分清楚啲好
我贊成男插完一次女，下次女再用假鳩插返男

買套$都想慳，唔好扑野啦

我會幫男友簡 大家都有份用 帶係佢上面 插落我個西度嘅

你負責買 我負責用
好公平

如果有2個男方, 咁應該邊個買

如果2個都係男方, 咁應該邊個買

我同sp都要用嘛，買一大盒夾番錢囉

女仔預左個男人上佢架車一定會嘔，點解個女仔唔自己準備嘔吐袋

我唔爭氣，我笑左

早幾日先0係樓下
見到有女仔自己入便利店買CONDOM
我覺得個女仔好好

Duty and rights.
睇下有冇屌西既權利

你係有錢人 -》 女方責任
你係窮撚到連個套都要計住既話 -》 你責任

然後如果你唔想負責任既話都唔緊要
你下一代將會繼續為有錢人既生活負責任

有咩事出咗係女仔辛苦
男仔比少少錢保護番女仔好應該
唔好由頭到尾都要女仔自己承受
好心買個套咁少錢就咪撚同條女計
食飯睇戲都可以計
even開房都可以AA
但買套真係唔該男人身動自覺比錢。

不過，唔係個個男人都會有套用
女仔要自備都應該

雞嚟

好唔爭氣笑左
但諗深一層又好有道理

生出黎lor

你養ja ma

唔買你係比幾百萬果個

大唔大肚係女的責任
買套係防愛滋
你一個人食飯會唔會用公筷？
on99

應該男既買避孕藥
女既食
咁就公平